城市論壇即時討論區 星期日十二點31台

見而家無乜人開post討論
其實個個星期都仲有
長期討論！

好撚離地 講乜鳩大灣區一間請兩個就解決國泰人員問題
人地搵開兩萬蚊
叫人去大灣區做酒店旅遊搵兩三千蚊？on99

好撚離地 人地屌到應一應
班撚樣就走去講大灣區點好點好

推

可以上YouTube 重溫

頭先工聯會條友比人叫咩??見佢起火喎

隊到佢爆係咁問佢：咁你黨友何啟明點睇

香港咪係大灣區,點解要叫國泰番請?

9up

問佢有無例子又唔講

九唔搭八

每次都播呢條片出黎binc

銀行食曬